半年內輸左30萬

三輸
輸賭馬
輸賭波
輸股票

好down

我三十萬都冇

我都係苦主之一

無借錢輸就得

相信祖國 唔怕

弱智都賭錢？

Tesla都話
支那cpu
咁你而家係欠人錢定點

由60幾萬輸到得返30幾萬

我賭波賭股票一個月都輸左呢個數

之前話國家支持，以為25蚊入穩陣
點知美國制裁......

奶共既下場
改炒美股ok?

百勝會1000蚊..